依加興白色波鞋？

大家有冇邊對好介紹 ？
高筒 低筒都ok

Air force1

UB

以前小學規定要白色就個個都想著其他色
到無皇管之後就個個都又著返白色

nike air presto ultra flyknit
宜家減到600幾，底屌

邊度有

Nike, 馬拉松，catalog 都有

Common projects

呢樣真

白色易襯

就好似剪頭咁姐

好似返左小學咁

白飯魚

而家個個鏟哂青

不過我聽我親戚講而家d學校開始唔畀人鏟青

mk d就adi stansmith ultraboost
冷門少少（真係少少少少）就nike cortez，onitsuka tiger etc

乜撚野叫唔俾剷青
以前標準髮型就係要剷到好青

黑褲黑鞋囉
btw點解會買timberland 差唔多款買palladium仲好 輕好多

兩邊鏟青唔撚比喎
利申 yr2

學校最撚鍾意話鳩你標奇立異架啦
留長又唔比剃光又唔比
食屎啦垃圾學校

仲有白襪

標奇立異呢個term 真係世界級
著鞋唔著襪

我都鐘意白色鞋

唔比好正常姐 中學時期正正常常最好睇

不過好撚貴

白色好易污糟，巴打有冇介紹邊隻擦鞋好

潮流興吖嘛

通常請個擦鞋仔返嚟等佢搞

咁如果唔波鞋 布鞋又有咩好介紹

Puma evo ignite
不過要睇你對puma有冇愛
否則1k呢個價位可以買對更好

樹仁？

Air Force one

笑撚左
大學唔俾鏟青

鏟青都叫標奇立異都叫唔正常 咁點先叫正常？

樹仁咪中學囉

大方兼老實

靚女啲白色波鞋

你岩😂😂

Where buy

見到樓上個個mk又flynit又nmd真係笑而不語

等同染髮
細個明知學校唔比染髮死要染 依加可以染又唔想染

我中學有個同學本身都算長頭髮 男
有一次佢剃光 佢話想轉下個髮型
結果俾人叫左去訓導處

maison kitsune

而家好抵